龍門post太多反而反感

黃店都要好食

好食自然多人去

我相信味道行先

希望老闆集中經營餐廳及改善

你過度擴張係事實

唔改 唔聽人講 無人幫到你

唔想好似我用自己人工養你餐廳但係得唔到應有質素

你可以話我五毛如果唔啱聽嘅話

咁你又開多個做咩

樓豬p牌五毛

好耐無食龍門

咁我都唔想架
日日都龍門
我講一次姐之後都唔會再開

都係味道問題啦我估

被味道分化既餐廳

青山open day

我唔通內容屌9佢地咩 比人屌我分化我擔當唔起

PR公司技倆：捧殺

魯迅先生在《花邊文學》中有一篇《罵殺與捧殺》。捧殺一詞亦作為網絡流行詞彙，意為：過分地讚揚和吹捧，來達到被讚揚者變得虛榮自負或招致他人反感的目的。

今次真係學到野

中聯辦點名打壓，人怕出名豬怕肥。

呢排真係好食左 唔信你地自己去試下

我食過本店正常 但係其他次次都唔同

大把好食 點解唔俾其他人機會 做得唔好又擴張就係貪心

有影響力黃圈傳媒我會死撐，但餐廳我唔會，無質素既黃圈餐廳請執笠